\section{Famille Romanov \index[noms]{Romanov, Alexis\_I Michaylovich} /  \index[noms]{, Natalia Narishkina}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I1309_I1314}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Alexis\_I Michaylovich Romanov \index[noms]{Romanov, Alexis\_I Michaylovich}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1629}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Mikhail\_III Feodorovich Romanov \index[noms]{Romanov, Mikhail\_III Feodorovich} \textit{[1597 - 1645]} et de Eudoxia Streshniev \index[noms]{Streshniev, Eudoxia} \textit{[1608 - 1645]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Mikhail\_III Feodorovich Romanov \index[noms]{Romanov, Mikhail\_III Feodorovich} \textit{[1597]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1645}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 16 ans.
Sa m\`{e}re, Eudoxia Streshniev \index[noms]{Streshniev, Eudoxia} \textit{[1608]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1645}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 16 ans.
Son \'{e}pouse, Natalia Narishkina  \index[noms]{, Natalia Narishkina} \textit{[1651]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1694}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 65 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le mois de \textit{juillet 1815}, \`{a} l'\^{a}ge de 186 ans.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Natalia Narishkina  \index[noms]{, Natalia Narishkina}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1651}, \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de Cyril Naryshkin \index[noms]{Naryshkin, Cyril} \textit{[1623 - 1691]} et de Anne Leontiev \index[noms]{Leontiev, Anne} \textit{[... - 1706]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Cyril Naryshkin \index[noms]{Naryshkin, Cyril} \textit{[1623]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1691}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'elle \'{e}tait \^{a}g\'{e}e de 40 ans.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1694}, \`{a} l'\^{a}ge de 43 ans.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I1309_I1314.tex}{}{}
\par
Alexis\_I Michaylovich Romanov \index[noms]{Romanov, Alexis\_I Michaylovich}\textit{[1629]}, \^{a}g\'{e} de 0 ans, \'{e}pousa Natalia Narishkina  \index[noms]{, Natalia Narishkina}\textit{[1651]}, \^{a}g\'{e}e de 0 ans.
Ils eurent 1 enfant : Peter\_I the\_Great Romanov \index[noms]{Romanov, Peter\_I the\_Great} \textit{[1672 \footnote{.} - 1725 \footnote{.}]}.
\clearpage
